google play有一堆垃圾評論

咩事全部game下面都有啲咁嘅垃圾comment 見到好忟